aoe同aoc既分別系咩

如題

系你老母

AoE

系你老母個老母

冇分別

樓主係連登打錯字 慘了

QoE